女朋友唔俾ig follow女女算唔算正常？

如題
好多女明星啊model都冇得睇，雖然我唔係鹹濕到想要追圖睇，只下過想個ig冇咁寡，好似成個gallery咁姐

開多個acc睇

最憎人咁霸道

on9
咁小氣叫佢咪撚拍拖啦